有無人發覺今日散水黨好離譜

去到每一個新地方咩都未做就話轉場
乜狗都未見到就話要轉場be water 仲要有曬大聲公
我明我地要不受傷不被捕 但係都唔洗set完鐵馬就走掛？
出黎封路就係要加重政府嘅管治成本 逼佢地回應我地嘅訴求
咁快散水其實對佢地真係無咩影響
大家出得黎都有gear 又有滅火隊 就算對面出煙都唔洗好怕
咪撚到對面推或者出速龍先走 老遠見到狗就9秒9向後跑有咩意思

唔係叫大家死守 但係轉場可唔可以有策略d 冷靜d
要記住我地係咁走唔係打游擊嘅目的 咁樣係根本消耗唔到d狗嘅體能同精神 反而就自己消耗得仲勁

自推10下

推

見到狗人地陣都未set好已經走撚曬

On9，見到d狗出曬黎有曬隊形想打就走啦

狗已撚

係老遠見到人地懶懶閒行過黎就大叫 有狗啊 有狗啊 走啊！

屌 咁下次唔洗出tg 速龍啦
人地心諗：原來我行出黎就清到場 真係爽

係好多人狗都未見 set完rb就話走
今日大圍就係咁

一班人又話今日be water好成功
一班人又話今日好多散水黨
我相信係大家對be water嘅睇法唔一樣
可以理性討論下

be water目的係不被捕不受傷 呢點我諗無人會唔認同
但係如果對政府完全無影響咁be water黎做咩？對面完全無出過力 我地就自己搞散左自己

大圍冇得守

警車係車公廟同大圍火車站方向過黎，

你走去田心同獅隧方向都死

最大逃生門一定係火車走人

散水黨入黎講兩句啦淨係識負皮

你意思係話不被搏好離譜
DLLM?

個問題係不反對通知書到
總覺得今日大埔啲人好撚慌

我無話唔走
我係話唔洗乜都唔做就走
我都係留到最後入站搭火車走 個問題係唔洗咁快走啊

推，大家太撚be water
14年就係輸在大家太撚綿羊
有風就跟唔撚思考

黎到就已經係出左力啦
調動對方

set完rb 唔走仲喺度做乜?

唔好誤會我話要被捕要受傷
我意思係 喺呢個完則底下 我地無需要亦都唔應該咁快散水

半認同半唔認同
覺得roadblock主要係用黎擋黑警
同時而家又變左逼狗狗出屋專用

狗都無黎 咁邊度有撚到狗
等佢地黎到落地先走根本都仲好撚安全

因為今日真係散得慢就會被人拉
觀塘個邊到左五分鐘班狗已經到左

狗未黎就有人走

佢哋係咪都會嚟㗎喇 點解唔早D走

幫推
可以討論下
唔死守唔代表要咁water 打遊擊某程度上消耗緊我地體力

根本班狗策略都變左

虛則實之，實則虛之。下下都被敵方估到就是比緊機會對方

制造麻煩要出動警力已經係一個行動
唔係一定要正面衝突

至少要抵抗下再閃囉

屌你老母又話前線決定點都支持？？
又唔係冇成果，封哂路撚到班狗谷住谷住

最重要係換咗劉業強唔知班狗有咩變，係唔係穩陣啲都唔俾，當前線係condom？

不推文回覆

又話前線決定
而家又話人散水黨
前線唔決定散水邊做到你口中既散水黨呀
咁如果係前線既決定咁你屌黎做乜

不割席不篤灰不被補

見到狗果時就太遲
依家轉咗plan
一黎就推進拉人清場
你見到前面有可能後面已經包緊
係咪要全滅先安樂?

今日值得討論既point

大埔遊行前一路鬥緊要和理非定勇武
又話驚比人大包圍又點
今朝一早狗車好多準備
可以賽後檢討冇通知書點玩

另外都係警犬陣都未擺好就叫be water既
重有大埔未行到出黎已經話不如轉場既
收下皮 成班散水黨

tst散水L係咁叫人走

我喺黃大仙都叫人唔好上去，真係好驚佢地被狗捉

不如話人果班試下去前線啦！唔好做冷氣軍師

我覺得今晚完美發揮be water效果

而家d顛狗突然衝埋來打鳩人再捉
緊係要bewater自保 如果唔係黑警帶頭亂衝亂捉 d人又點會進化到咁

呢個我同意 因為真係大量狗到左 我地嘅目標已經達到
成功逼佢地調動警力

大家明唔明個問題喺邊度

要有個準則 有狗唔係問題 如果上哂裝就可以轉場
唔好下下都淨係話走

見到狗就太遲啦⋯⋯ 實有人走唔切
今日做到真正be water，玩班狗就夠啦

依家狗衝得好快，唔似以前慢慢推
同埋好多時係一大班想包抄
慢慢走已經太遲

而家留守除左捱棍仲要玩鳩捉 其實keep住正常和理非 再遊擊勇武係比較可行

問題係黑警已經留左一手就係係咩鳩遊行集會都發反對通知書，佢地真係發顛上黎和理非都照一開波衝埋去捉先值得討論

講真，我自己都係冷氣
我唔會一邊冷氣，一邊屌人散水囉

都影響唔到對面 如果對面唔洗調動警力我地就退左
咁人地每次需要用嘅警力咪越黎越少
自保係需要 但係無必要咁早就散水

我都係前線黎 今日去幾個地方都係咁 所以先咁嬲
走嘅好多都有gear 根本無必要咁快退

咁你點解唔出去
係到做冷氣軍師？

唔影響?
區區出動開晒花
晏就大埔full gear曬撚到佢地隻狗咁
速狗變跑狗跑幾轉捉唔到人
你個腦係咪壞咗

我係前線

你想做大台落場指揮?

唔係淨係今日，係呢兩個星期
吹雞話散水之後就閃人，唔會見得返條友
係人係鬼自己諗

p牌唔好玩分化

主要講大埔之後 我同意大埔重防所以轉場唔戀戰
其他地方都要比多d壓力先會做到撚狗效果

你唔好害人啦 唔夠人跑呀需家 一黎記捉呀，觀塘果廢，泳池跑入地鐵站唔洗3分鐘。點跑呀 你唔好客你啦求下你

咁都唔走等幾時

琴日喺黃大仙已經覺得步署方法唔同左

冇人受傷冇人被捕，又封路
咁都唔鍾意？

而家唔會同你set 再舉旗先捉你

真

班狗轉咗戰略嘛 ching
係觀塘岩岩真係好快清 真心嚇親少咗以前防暴盾陣果種對峙
你見佢依家鳩拉街坊 萬一真係捉到示威者真係被佢地溶

我想問個時有咩可以做
我純好奇

你自己唔留？

唔夠跑 跑定先咪不版捕不受傷，拉左咁多人都學唔到野？

你自己出去守囉屌你老母 講明撚狗be water

大熱天時啲狗咁撚多裝備，我覺得我地撚得好成功唔

大家唔好再見到狗就驚 (狗龍除外)
我知係人之常情 但佢一日未放煙 真係唔係退住

唔係散水係轉場

唔覺

分化post

不推文回覆，完。

我覺得警出咗唻行過唻的話我地走都無所謂
佢地成身GEAR，齋企都好L消耗體力
相反，佢地狗衝埋唻先走的話，以今日大圍迴旋處，一定大量人走唔切
田心又話有狗上哂裝唻，美林果邊又包實，走遲少少都玩完

利申，今日係天橋睇到最後一刻，睇住黑警直射TG

其實去到一個地步似玩尻自己咁

我覺得set完rb早散水唔係大問題 的確 確認黑警嚟前線再走係會最有效果 但係其實風險依然很大 唔係個個都承擔得起比人拉 只要引狗嚟已經好好 根本唔使親身打狗 溜狗你識唔識呢

今日阿毛真係好忙

又係分化立場 仲要抹黑香港人

守嚟做乜撚, 又唔見你出

唔係你想點 等啲狗set好曬陣先走？

咁你建議前線遊擊幾時走？
因為今日各區拘捕都唔同左
快左好多，唔會同示威者對峙
同埋唔理你係咪示威者都拉左先

人地d差佬走黎走去仲話無出過力

你落區咪可以指揮咯

今日係痴撚左線
突然多左好多散水狗
特別係各區 tg group

所以捉唔到人

咪要靠樓豬同班汪汪一齊叫人留

有gear又點姐 同狗啲gear咪又係差天共地
抵抗條撚咩 比人拉左一個就係一個

散水離譜，留守就送頭，唔出黎就示弱，出黎就不智

其實我最希望係不被捕
快閃都唔緊要

你都on9 博被捕呀

聽你講就仆得街
班狗已經轉換戰術
等到見到狗先走已經遲

分化撚

扮熱血同路人既鬼真係最難防

(不過今日快閃都算成功）

出速龍實有人走唔切 應該設哨兵有狗車黎緊就好走

現場叫唔到人留
咪係度扮前線叫人留囉

又係呢啲鳩論

分化post!!!

我講嘅散水狗
係今日未出大埔已經係咁叫人唔好去
逼人去機場

班狗一落車就暴走 tg都懶得放 拘捕優先 你見到狗已經代表有跑得慢嘅手足會比狗拉 唔係個個都9秒9㗎

你自己睇下呢家尖沙咀

請善用不推文回覆

今日大家喺迴旋處set rb, 大家喺曬中心 唔通留喺中心？到見到狗嘅時候已經走唔甩

對政府有咩影響?

有改善空間
起好左就走,好多建築工都有微言
距離夠遠(50M)可以企多陣
但相對今日少左好多人被捕
對保留戰力好有用
由其宜家狗轉左玩濫捕,用程序去折磨手足
同埋起好左堵路就走都唔係無用
狗會企係度多一排防你返轉頭
個路障又要時間拆
所以起好左唔係無用
索帶消耗左可以再買
手足安全最緊要

以被捕既數字黎講我覺得成功

玩完狗狗要掌握時機走...

好老實點樣為之快先？
你點度佢成本同埋黑警俾你真係磨到攰先？

佢出得車佈防、開左一輪tg已經令佢要部署要指揮啦，被捕先係最傷。我寧願走快啲。

依家興一舉藍旗即派速狗。如果路障唔夠唔走真係唔得。夠路障佢就放一輪tg先
放得咪走囉，你定義一下點樣走先係合適時機。

除左紅隧 有邊個點唔係撚到班狗出現先走?
唔通又係無謂死守比人拉?
前線決定守又話戀戰，決定快閃又話散水撚

又捉撚左人啦
屌你老母
仆街仔

師兄小心呀 轉頭又有班垃圾出嚟話你係鬼㗎啦

我望住佢地一邊快推一邊放TG
如果話望到個時先撤 一定全滅

兄弟爬山
想守可以守

見到狗同走唔甩都仲有好大距離 我講緊最離譜係一開始一隻狗都未有嘅時候 天橋已經有條女叫人走去紅隧
我都係留到最後先走 根本慢慢退都好安全 無人叫你對面推緊都唔走 但係唔洗狗都未見就走掛

今日地鐵一日遊咁樣
根本地方都未到就轉左第二個位 搞到成群人完全唔知去邊好
老實大家有裝我地至少可以去到對峙既時候想走就走
人影都無隻我地就趕住走

踢波踢得多中場進攻，都要踢吓反擊啦

撚狗!!撚狗!!撚狗!!撚狗!!撚狗!!撚狗!!

批評be water 方法同表現! 咁你唔落場?
我哋個個擔心佢哋俾人拉, 十年㗎! 又唔明點解唔休息耐啲, 想清楚方向.

呢排啲狗一黎就衝啦，點知佢幾時街衝黎呀

淨係睇被捕數字唔可以喺成功嘅唯一指標
我地唔出黎都無人被捕個wo
而家係要比壓力對面嘛

但我聽到大圍有街坊讚話示威者走得快，體諒民居多，好好
佢哋只屌警察向民居放TG 噃

認同
但有個問題
你想衝啲乜？
好似冇乜目標唔知做乜咁
我始終覺得同警犬硬打唔多理智
如果再有立法會式衝擊 然後be water就perfect

如果有睇黃大仙就知速龍進化左識群體暴走呀,
前線又唔係個個都係保特, 今點解唔撚狗?

今日幾好啊 起碼見到啲畜龍衝空氣

撚下狗都唔錯....減少手足被捕

唔係要硬打
但係太過water一樣係比唔到壓力

唔走等俾人拉？！

你無睇live啲狗黎到就即刻出彈？
轉場慢啲都會出事呀

完全唔覺得，認為今日好成功。
呢兩次已經明顯見到啲狗轉咗策略，唔會再對峙，好快就出催淚彈&衝上嚟捉人，唔可以再好似以前咁等對面增晒援先走。等到速龍嚟咩人都比佢拉晒啦呢種敵損100，自損1000嘅做法真係唔可取。

我哋依家係打經濟戰，唔係打狗，啲狗咁上下到齊就要轉場，不斷快閃交通樞紐/旅遊區先係上策。
好似今晚尖沙咀咁，示威者轉咗場防暴先到。雖然雙方冇衝突，但成條柏麗大道、Mira mall、The one都已經拉晒閘，冇得做生意。咁樣先係低成本高效率嘅做法

捉唔到人班狗已經燥到就失控，今晚對住個冇示威者嘅尖沙咀不斷放催淚彈、拉錯途人、宜家仲衝埋出嚟趕記者走警犬自已出錯好過我地同佢硬碰

撚到速龍出黎我絕對覺得係成功
但係你都唔留喺到咁對面又洗咩調d速龍過黎呢

D狗已經完全失控
示威者完全唔可以正面同狗交鋒
只能夠通過流水撚狗去造成影響
講真寧願散早左好過散遲

轉場好明智，be water!

老實講 一路快閃緊 我唔明點解有幫人會停左係尖沙咀同觀塘狗屋圍佢地 有必要咩 快閃唔係就係唔好同佢地硬碰硬咩？

Hit and run
Hit呢喂？

唔好灰得咁快先
我掉轉頭反而係見到好多人好謹慎
沙田已經分左兩路
例如去到wts聽到多狗冇硬闖
跟住再分兩頭走
然後就有荃灣同牛頭角兩邊快閃

各位手足，請去信所有女權主義者與佩洛西，香港警察，專捉女人，妄顧旅客安全!!!

依家d狗個最大目的就係拉人同打人
狗到先走好易比人拉到
依家be water最大目的都係唔想有手足比狗拉到

但電視睇有童黨, 發條橙 feel. 唔係好事.

唔係要你受到俾人捉
但係at least可唔可以比d壓力對面調狗過黎先走呢
希望大家可以理性小小

wts重防唔打係啱 因為我地達到左浪費對面efford嘅效果

我指出嘅正正就係太快散水 根本撚唔到狗

有手足賴嘢

唔係叫人去機場我都可以接受

講真 今日算係頭幾批上車轉場離開大圍過紅隧 搭咗一兩個站大圍已經出咗tg 咁真係叫太早散水咩
利申今日快閃黨閃足咁多個checkpt

依家警犬轉左人後

經常突然發難捉人啊

認同

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

癱瘓交通已經夠哂麻煩 一癱瘓交通正苦增加嘅管理成本已經唔低
佔路係要增加正苦成本

考慮埋被捕風險同埋留係度正苦會多左出黎嘅額外成本 (包括警察)
制唔過 亦都唔抵做

咁你想幾時走？係咪等班狗上哂gear，步步進逼，你地啲軍師出post號令前線要be water要容許佢地散水？屌你老母臭閪，晚晚係屋企涼冷氣，一次都未企過係前線感受實際情況既，就唔該做返份內事啦

我知道 我去到牛頭角聽到俾人拉左一位手足都好撚灰
我覺得呢個係轉場嘅時機把握得唔好嘅問題
d狗一落地就走其實就避免到

又係冷氣軍師

覺

樓主係鬼

終於有post講下今日
其實大家出黎原意係咩
撚狗撚到自己友都撚埋
我收工跟大隊差唔多遊走哂成條綠色線
大家無共識 唔緊要
連目標都無
去到果個地方 d狗企哂係到
我地唔入去係好正路既
或者一開始傾好左個地方先去會唔會好d？

問題唔好set 鐵馬，我地冇位要守

我覺得呢個絕對係需要討論嘅一樣野

我地需要係be water同埋比壓力兩個原則之下取得一個平衡先有得贏

但係好成功

地鐵線一日遊咁款真係唔知邊個撚緊邊個

班友有少少古怪, 琴晚明明講哂依家轉左玩法
正路都一定係保守少少, 仲等人起陣大包圍?

轉戰術唔係一日就識
更何況唔似狗咁可練完先出黎
成日鬧鬧鬧
整合好先分析點做重好啦

唔散水搞到又比人拉左幾個wo

依家明顯會有人亂傳消息
制造分化言論
Post入面撩交嘈
干擾討論

唔係唔散 係唔好太早散

條友仲話前線

agger

樓主要更新下個思路，今日唔玩散水突擊會好多手足被捕

連登仔真係煩 撤得早又投訴 撤遲畀人拉又話 點解唔早啲走

8月5號拉咗幾十個人
琴日黃大仙有拉咗幾個人

今日be water咪幾好 冇乜點拉人

你哋嘅冷氣跟師不如自己出嚟好過

屌!

綠色線被切割成好多部分 好多要frd搭frd去connect 其他人 我覺得已經做得好好 快閃係咁㗎la 一早講定就唔叫快閃

其實條線好難畫

無撚錯, 波台狗都係返波台算啦, 咪撚打哂飛機當自己神級軍師

咪講廢話啦 一落車就沖黎捉你 比咩壓力 快d訓教啦

推
唔好再重現北角咁

可以睇返上面
我一手睇到嘅係咁 我係前線手足 可唔可以唔好當我地係condom
我地攞住成袋gear地鐵一日遊都唔好受

係要散得好撚快先得，唔做真野貓真係好多手足今日會收皮

見到狗先走就俾機會佢捉人啦
你估人人都好想食tg咩
唔好睇到自己咁勁啦

佢就係想人被捕

明白
但有乜可以做
真...
圍狗屋 攻狗屋8.5都做過
都係唔多有效咁

善用不推文回覆

影張相啦

呢排散水黨連狗都未見到就話走

收皮啦 講野都冇重點 重覆又重覆 而家問你 警犬黎到未落車大家就走 同佢黎到落車上gear先走你對佢既壓力有咩分別呀 佢要跑兩步？ 定要開兩槍射走你地？ 佢都要落車清路障架啦 不推文回覆

出得速龍已經太遲啦
點跑得贏速龍呀大佬

不被捕先最緊要喎

收皮啦冷氣軍師

一落車先走係未遲
今日大圍觀塘都係 幾時見過對面喺正我地條防線正前面落車
佢地次次落車同我地都有幾百米距離 到時先走係絕對未遲同埋安全

我覺得其實有手足知警犬轉玩法又怕太遲會賴野所以今日先做到咁保守啫，當佢地適應咗之後應該可以將時間安排得仲好

係要討論下 唔該有家禮貌啲 唔好下下都屌咗人老母先
我覺得舉旗就轉場

或者想安全啲就對峙幾分鐘就轉
佢唔會一到步就即射tg
所以都安全

狗都未見就轉場真係過份咗

到見到速龍個陣先走 就太遲 用下腦 又要死幾多人換黎所謂增加管治成本 其實快閃塞紅隧 塞道路交匯處已經好有用 見到有警車出現就要開始散 慢一拖到速龍出現 到時想全身而退都難 總有d人臨場仆街 跑得慢 比其他人撞跌 最後比速龍捉到 咁樣次次都比人拉幾十個 值得咩？ 依加講緊成場運動唔可能今日月就搞得掂 黃背心都唔得

上個禮拜已經係咁

不過話說點解咁多P牌話走得快好世界好想知咩事
雖然我都好支持咁樣

觀塘有板佢睇仲話上左前線，跟住話人當佢condom 。句condom over 左啦

而家唔走又比人拉左三個手足勒

呢個就係問題
我唔係話要見到狗黎到都唔走
我都知佢地一落車就衝

今日ge 活動根本係大成功

運動最重要係noise 同對社區ge 影響

唔係打柒幾多黑警

唔好再講對政府冇impact

其實守黎做乜？

覺得要留自己留，唔好帶風向
仲係唔識分去留就留返喺屋企，唔好出黎
去留都未知好危險
如果係同路人唔想你受傷
如果係鬼更加唔撚需要你
善用不推文回覆

推
我懷疑啲人係咪唔知藍旗咩意思，見藍旗就嗌散水be water都唔係咁驚青下話

屌你老母, 你呢D人成日都話要有策略, 又點又點
你估真係打杖咩, 以家武力都唔對等, 佢地黎緊係走啦,
你呢D仆街冷氣軍師, 走都要你安排呀?

最憎啲仆街 冷氣軍師 又喺度嘈生曬
早啲撤又話冇個效
遲咗撤又話手足被捕

其實幾百米距離我覺得都叫安全 可以留多陣 最多都係叫女手足走先
反而轉邊個場真係要諗諗 可能事前可以諗定邊到有重要機關可以圍

講緊乜

希望大家理性討論
唔好將我講到要手足死都唔走咁
只係唔好狗都未見就散

無錯, 一亂其實係好易出事
有時唔係個個都係保特, be water本身最緊要一樣野唔係唔好畀人捉?
安全應該重要過搞屎棍

好難做到準確既行動，因為無一個指揮系統，現場（最前）好難即時接收到需要既資訊做即時決定，咁個決定就一定有分歧同錯判，呢個係必然既弊病。同時都係好處，可以每區百花齊放，度度都留有抗爭者既足跡，呢樣都係d狗解決唔撚到！講真個句，我唔知留到咩程度先要走，放完路障set個時間就走？有狗黎到就走？有長盾防暴擺陣？開始放TG就走？有速龍配合捉人就走？計埋十八區既地理環境無限個情況，而因為示威者既所謂「勇武程度」或者叫風險評估都唔同，種種因素混雜一齊就好難做到判斷！希望睇到呢個回覆既人理解呢個事實，唔好上晒頭咁無理批評！
有左呢個前題要去考慮解決方法，唔該晒各位手足。

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

依家狗仔轉咗戰術，玩快速清場，唔肯定留唔留到

都啱, 策略呢D野冇咁快可以optimize
一開始Play safe 我又覺得冇咩問題

唔係散水唔啱，個timing真係可以好啲

我認為係成功,反正佔嚟無用

你覺得咩情況走先係最理想而又幾乎0%比人捉？
我淨係知之前等到警出煙又出龍
就點都捉一兩個什至更多
除非黃大仙街坊mode另計

講到尾快閃目的係消磨佢地
就算點都好佢點都一定要fullgear出黎
都已經係要出動
等埋佢地出黎磨多陣等佢攰啲但有機會比人捉
同
唔等佢地,set好哂road block,要佢地花時間力氣請,而且我地基本上係0%比人捉
我會簡後者

不過有知問題就真既
就係不停決定唔到下個地點
跟住人好散
可以傾下點搞好
寫隻app黎比只限現場人士投票之類？
利申 小it犬

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

啱啱尖沙咀都係
所以真係要轉玩法啦
唔好再戀戰

我覺得，會唔會可以set好路障，一見狗就閃去第二度再set過？全香港都係咁玩都幾消耗啲狗。大家點睇？

得咁少人見到十幾架狗車唔走等幾時？仲要留一留先？

尖咀有人拉咗，滿意未？

呃到人先要呃自己
要fake到大家都捉唔到路先係高招

利申核爆都唔割

同意 巴打提出左一個好清晰嘅問題比我地討論
我地要有共識去到咩程度先撤退先可以達到最好嘅效果
唔好上曬頭咁

run & run撚都無腦

至少佢要其他區調狗增援先叫撚狗啦

佢地係警署hea你班on9 就跑黎跑去

5號個日都係咁喎
利申發夢

今日係散得快，因為啲狗一早係唔同地方佈晒防，個人覺得佢地散得好好，避免啲不必要被捕

但其實你封多10日路唔會令政府改變立場

岩呀

其實狗已經轉左打法
變左防暴突擊輕裝出黎捉人
我同意依家手足做法

幾同意呢個退場時機
太早消耗唔到 太遲就俾人拉
我地都需要optimize我地既戰術 咁先至係AI式抗爭

留完有咩用？
明知大圍冇乜地方可以走得到都仲要人留？
留到最後嘅作用喺邊？等被人捉？

咁就次次都唔同玩法嫁啦
分左咁多隊撚狗仲唔夠 又要對峙咩

今日個速度啱啱好喔
再走慢啲就捉架啦

其實就算早左少少散水都無太問題，最多係消耗體力，起碼無人送死
無人知班差佬轉左呀頭會唔會轉埋策略。
包抄了就仆街...

唔係 係睇到狗就走
我就支持唔對峙 總之搞咗d嘢就走 下一個地方再搞 keep就搞就唔係散水
就算唔對峙 狗依然會掉催淚彈 全部失控
全部街坊都屌狗 最好

尋晚之前咁講都仲有道理

但經過尋晚黃大仙一役，班狗都變左陣

你等佢有防線先走分分鐘比人夾

今日行動係世界級撚狗

係狗黎之前 我地越多人留 越留得耐 對佢地就越大壓力
咁佢地就需要消耗更多嘅資源過黎 所以太早走係達唔到呢個效果

可以討論，但唔好指責，分化同路人

呢幾日真係同以前唔同 班狗唔會慢慢set防線 放tg之後等人少先放速龍 而係一黎就有機會放速龍 重要你唔知係幾時 加上快閃set嘅防線 人數都比唔上以前 狗車一黎就真係有幾個會被人拉

真心問：咁set黎做咩？

至少可以等對面有狗先走
跑得快嘅就stay多陣

唔同意今日係世界級撚狗
可能係被捕數字上面係好少 但係我覺得今日除左大埔黃大仙 對狗嘅影響其實唔大

我都係會傾向後者嘅選擇

我會用呢條curve 去形容成個狀況

封路, 交通癱瘓, 做完頭十幾分鐘就已經做到一半以上效益
但係做埋剩低個D, 留係度對件事冇咩好大嘅功效
反而要承受有機會被捕風險

制唔過

未見到狗唔等於狗唔使著晒全套制服30幾度開工

救命呀，我比5毛圍

set rb係為左拖慢狗嘅推進速度 爭取更多嘅撤退時間 減少手足被捕嘅機會
如果d狗都無黎就走 某程度上係浪費左個rb

不推

樓主英明神武
好應該去現場叫大家留底

講撚左幾多次唔好信冷氣軍師
屌你老母咁叻落場叫啦仆你個街

就係快閃唔會好多人 得百幾 唔係之前佔領有幾千甚至幾萬人 做唔到消耗資源 比壓力 留得耐 只會增加比人拉嘅風險

喺邊度見到極速散水呢？舉個例子嚟

要咁快走嘅問題係因為而家D狗唔會慢慢同你set防線
而係直接就衝去拉人

仲話防暴都未出黎，可以唔洗走
你係咪想手足好似尋晚黃大仙咁？
你睇清楚有冇防暴？

exactly
消磨多佢半個鐘時間體力
但被捉既機會由~0% 加到20幾30%
制唔過

明白你用呢條curve黎講
但係我地今日大圍觀塘未去到個curve開始flatten個位就已經走左 換言之我地繼續留多一陣 係會keep到好effective咁帶黎我地要幾效果 未到optimize嗰嗰位

其實用大學做基地有冇用

不被報呀，咁有信心你咪留囉

示威者走快咗,
但警察突擊係快過以前好多,小心為上係啱

大圍一早有人叫散 上面有講

好似今日大圍有人話想守

轉頭4-5架警車一落車就tg

成個大圍好多市民爭相走避 有時守都要睇情況

得搭火車一條路走 有無諗過d狗一衝咁多人

火車一時間容唔容立到

係大埔轉場都講明快閃 增加左佢管治成本就ok

唔係個個都勇武 唔需要鬧人

你係咪真係有落前線？ 今日啲rb只係擋到啲私家車行
唔係三角鐵馬 係巴士路牌同雪糕筒 比盡你係單邊鐵馬 點擋狗 今日觀塘個邊就係有狗車試過一野撞開rb

今日有人未見到狗就話要走 唔係叫你見到防暴落地都唔走

𧫴記！𧫴記！𧫴記！
兄弟爬山，各自努力
目標一致，槍口對外

不談判 不犧牲 不分化
不割蓆 不篤灰 不譴責

五大訴求 缺一不可

可提出意見 不可指責
大家齊上齊落 繼續堅持

on9
關14年乜事

觀塘有一個手足比狗拉左 講好快閃就緊係set完即閃 留係到唔散等比人圍？
一個都不能小啊

似唔識打廣東話

留到幾時走？有無明確分界線？
好多時就係人留我留
人唔走我唔走
最後變左全都留
跟住就變守
再比人捉
反正佢地點都要出動
都係full gear
拖多陣真係咁重要？

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

唔好淨睇標題，入去睇下，希望大家體諒街坊，街坊大部分都支持我地嘅。

Bam

樓主返你個大陸啦

認同 好多人見人留就唔敢走 其實哨兵見到有狗車黎緊已經要走 唔使一定要見到狗

狗都轉咗玩法 重死守 係咪on9
以前屌人散 係屌人番屋企 轉場都畀你屌 係咪on9

快閃對地形未必熟悉，我唔反對有狗先走

但要考慮比人包圍既風險

我個人偏向快閃係之前太多不必要既留守

一個唔肯走就個個都留低

最後走唔切既比人拉

換場換得快係因為警察突擊都快咗好多
觀塘，走慢5分鐘都會被人拉咗
樓上有巴打張圖已經講得好清楚
拖佢半個鐘，但手足會被人拉嘅風險就高好多

搞清楚一樣野
Hit and run目的係要令警方疲於奔命而崩潰
Set完rb就好走
留係到守無意思
去多幾地手set rb仲好

我話佢地離譜係大圍一封曬路就已經話要走 最尾大家都有人留係度先撚到佢地調多d認過黎

最後大隊散去第二度，係㗎火車未去到旺角站就見到live放緊催淚彈，嗰度相差10分鐘都唔知有冇，時間上有咩問題？

定係應該全部人等啲公安嚟到圍住放哂tg先可以散水？

以快打慢，速戰速決，有殺錯無放過

再講其實兄弟都會攰
下下都留一陣又唔知幾時散
心理壓力好大
但set完就走其實可以話零風險
上車想bewater去食個飯又得
再快閃又得
如果keep係度等
個個見人等又唔敢走怕人少兄弟會危險
最後就大家齊齊危險
制唔過

其實守黎硬碰硬係唔可取

大圍大部份手足都齊gear 又有滅火隊 佢放tg咪由佢放
唔係叫你留到佢衝到過黎先走 係時機問題

我同意你嘅論點 係一啲好啲嘅地形留耐啲會ok
但係大圍真係好難走 咁多人都衝唔切入火車
唔搭火車就玩跑online 夠跑就好 唔夠跑就死得
如果遲走啲 啲狗會衝入火車站捉人
到時情況會好混亂 未必個個都走到 可能會更多人落單
而對示威者嘅壓力同資源消耗都會成正比
亦唔係個個但都受到呢種壓力 所以有啲人早轉場先？
咁有人就會話 受唔到就未做前線 咁呢個就係另一個話題喇

我同意。我(聽朋友講)今日大圍落地15分鐘set完rb已經叫散水。當時只係聽到消息話遠處有狗車，已經有人想拉大隊去沙田。
如果be water呢個strategy係單純地為阻交通既，咁set完rb走係ok (咁就最好唔好放車過喇)。但如果仲有其他objective，例如，逼狗放煙辣慶街坊、令狗疲於奔命等，我覺得退場時機可能遲少少。例如，有共識係行動力較低既散先，見狗落地佈防(或者其他indicator)就大隊開始散。

打遊擊遍地開花，去最多人同遊客嘅點
狗一出嚟部防，就轉場！！

手足無須戀戰， 既安全又有效！
唔使衝，唔使掉磚，唔使放火， 要有足夠體力，要跑得快可轉場！

狗嘅IQ同EQ都比人低，佢哋越嬲就越會做錯，好撚嬲又冇人畀佢打，唯有自焚！
等睇幾時有狗吞槍或跳樓

入面有解釋

最佳timing 係理想講法，但唔係咁易，好似買股票咁，我夠知最高位買最低位放最好，但係現實邊有咁準眼光。
玩實黎講，兩個可能性，一係散早左影響力唔夠強，一係散遲左比狗拉一大班。
自己諗邊種結果大獲d，我都係覺得留低青山在哪怕沒柴燒。

各位手足 請容許講少少野 我係另一個post 都有留言講呢番說話 關於九龍灣發生既事 因為我都係比人鬧我係散水撚 對唔住作為今日既前線 真係好嬲
有班手足遲黎 我地已經set 完RB 咁岩一堆狗即刻落車捉人 咁我地緊係走 係跑番德福叫人走 因為根本唔知會唔會再追我地 咁岩岩黎九龍灣既手足就燥到冇啦啦屌我地好叫人走 個下真心嬲左 得你地係前線？我地就唔撚係咩 我地岩岩經歷完比狗追既處境你又唔撚明齋屌做咩姐？解釋完比你知都要郁手推我 仲要可以夠膽死講話九龍灣都冇手足比人拉咁走黎做乜？ 我想講勇武都要用下腦 同埋一睇就知玩法唔同左啦 你要留要衝去要戀戰唔該諗下我地已經輸唔起 係要一個都不能少

sorry 各位手足 你地由我呻下啦 我對於岩岩既事真係好嬲同失望自己人同自己人嘈甚至出手係咩玩法講到明核爆都不割蓆架

你老母你條死咁樣回覆未

唔係幾好效果咩？ 冇人受傷被捕， set左RB 狗收左order要黎 黎到又冇得出火，但又要搞成粒幾兩粒鐘清RB 恢復交通。 市民影響少 比較易接受容忍，又keep住令市民知道政府一直有問題未解決。
完全係煩9住你 你又唔可以唔理。市民又可以一邊食花生一邊鬧9政府抵撚死淨係識得拖。

所以我地需要慢慢調整一個最好嘅timing 太遲太早都係唔好 我只係希望提出今日timing有小小早左 大家應該討論下覺得邊一個timing先係最好

btw 巴打打錯左高買低放 不過明就得

我覺得呢個只係大家未熟習到走個timing啫
同埋女仔應該要比男仔早少少走

你條死撚樣肯答我未㗎

又話用大圍做例子
今日啲狗一行出嚟就出TG啦

老老柒柒散得快點都好過畀鬼害死守再成班人畀人拉，要玩到人地集合哂放埋煙你點知佢地有無玩包炒？

仆街啦 旺角個次比人包抄就係你呢類人企硬係都要等狗衝埋黎先走

我覺得今日大圍極速TG 放題 用唔夠一個鐘就清場
明顯犬二哥新作風
TST 都係推得好快 好彩有街坊 如果唔係又極快清
牛頭角更加唔洗講

留意反林鄭自己講左叫人唔好堵路示威
所以犬二哥就用依個方向狗一定聽主人話

既然狗都識變
人點會唔變
所以反而支持今日散水黨
至少我地做到 不受傷 不被捕（tst 3個）

有道理，所以現場既人真係要有判斷力睇到底自己係見車即走／見狗落地走／見煙即走／幾時走，好多人(包括我朋友)都好不知所措

我覺得個問題係個effectiveness 係你自己訂
或者你expect所有手足個capacity同你一樣？
個capacity range始終太大
而因為咁多人被捕嘅情況下
為左咁少嘅effectiveness (根據個curve),
個opportunity cost依然太大

上面講左 今日喺前線
事實就係太早太遲撤都有問題 所以我地先需要一齊搵一個最佳時機
上面都講左 淨係用被捕人數黎判斷是否成功係唔全面 我地需要喺be water同加重政府成本兩個原則取得一個平衡

咁你覺得咩時機走先好咁咪留低等你嘅時機囉

有人要去其他地方亦無話要所有人跟住去

大埔都有人一路留守啦，公安又未開始做嘢，唔通佢哋又開po話啲人走去第二度？

.......理論流打飛機大法？
你當自己友係軍隊令行禁止？

啱嘅 呢度只係based on我今日經驗得出嘅睇法
邊個timing先係最effective仲需要調整

如果係狗隻落地先開始退大家點睇？因為咁樣我地仲有時間退 而佢地又已經被逼調左人過黎

只係唔想一去到邊就有人叫退姐

唔退又話戀戰 退又話無撚用
好撚煩 收皮啦

d狗策略變咗。要快散去第二個區域。拉長戰線 狗gear又熱又撚重 可以消耗佢地好多體力

依家擺到明拉人優先
比佢地SET好陣然後包圍?

明顯依家咁樣撚狗係最好
KEEP到前線抗爭 又唔洗驚義士比人拉

理性討論

屌你響唔響現場ga

其實我反而覺得比到種錯覺佢地，等佢地唔駛做咁多野就清到場，然後覺得下次都係咁

定其實係我諗多左？

如果我地唔洗佢地黎就自己退 根本浪費唔到佢地體力
佢地落車先走就可以解決到呢個問題

你有無落過場ga

減低被捕人士係好事來

手足體力消耗大，警力消耗更大

同埋留係原地吃警棍，吃煙，吃布袋單消耗咪更加大？

我覺得決定下一步去邊要有個基本守則，
大家有個意識要做d咩，無大台都要盡量有組織行動，吾好全部靠現場,比有限度空間現場發揮可以避免內鬼，但系發揮空間太大就會人力分散

例如，只係例子，詳細要大家遲d討論：
決定快閃下一地點方法，
1.就系盡量跟前排，吾好做爭論
2.下一個地點係現在示威地點的兩個地鐵站距離內
3.當進出口有超過3處被堵塞就要準備快閃下一站

我就係覺得越快散水 佢地就越唔需要動員黎清我地

如果我係佢地睇完今日嘅情況 下次每個地方派架空嘅狗車黎嚇走我地就搞掂

除非你可以次次都確認自己友熟哂現場環境，如果唔係邊做到撚班狗四圍跑追人，成日都係跑跑下亂哂慢左先畀人捉，散快少少已經兩樣野，起碼你次次都無畀人捉個士氣會加強返

老實講分化L比散水黨更危險，至於係邊個就唔點名拉。

btw,樓主你系咪第一次上連登，人地早已經達成左be water共識好耐囉窩，上環個次已經過左好耐囉窩仲提散水黨jm9?

屌你又玩分化

又唔係咁講，set好就走，再去第二條街，影響範圍咪仲大

我覺得都得，但呢啲indicator要唔止一個。好似上面講，現場人人capacity唔同。所以我覺得大家係要做定啲心理建設先上場，諗定自己目標同能力，set番相對應既時間點散。（今日睇落就好多人想跟大隊。）

班司機清完一條隻手攰哂下條街又有真係崩潰

你上咁耐都未識打個係字

我無否認過be water呢個原則 你自己睇返上面
同埋我係針對今日嘅散水黨 你攞埋上環黎講做咩？

都係果句

要訂立基本活動原則（避免人力分散和內鬨）

講明快閃時機，快閃下一站決定條件（但系吾講地點，費事內鬼）

當你開始堵路嘅時候佢哋已經要被逼調人過嚟啦

當佢哋落地嗰吓係咪一定有時間退哂咁多人好難去保證

我眼睇嘅九龍灣set完rb啲狗已經幾架車嚟到一落地已經開始跑

前線嘅人自己去衡量究竟要留幾耐啦，個個地方又唔同，無得話離譜唔離譜

今日好多情況係大部分狗連車都未落就話轉場

我覺得今日well done woo

慢慢推係驚你地還拖
快推係知你地無料識係識走佬

X2

要差佬做埋清場都唔叫加重成本
有時候你地既諗法真係好難捉摸

推
唔係話唔散水
但可唔可以做多少煙搞清楚散水既界線係邊先？

都係既
樓主食屎狗

樓主唔係前線一定唔知
明明今日tst係冷到警隊再次出醜之餘又成功影響到經濟 引起政府關注

其實都算唔差
係叫散個timing可以諗下點做得好啲

係 tst係成功
如果其他地方d狗未黎就自己走先 咁邊度黎佢地出醜嘅空間？如果今日大圍大家set完rb就走 又點逼到佢地射tg入大圍站出醜？

tst拉左果幾個
樓主有咩同佢地講

做得唔好咪檢討下
下次做好啲
又無義士比人拉
有幾離譜

我諗我地都唔會次次玩快閃，所以佢地如果派空車咪可以亂到佢地個部署囉

大圍成班拉大隊走個下真係有啲早，但有個手足講左陣叫大家諗真啲係咪真係要咁快散，個到buy左少少時間。
(佢係隔離post比人圍住屌，陰鳩公，明明佢都講得幾好)

唔覺～絕對相信前綫

我幾同意佢講嘅嘢，奈何佢曝光率太高有人唔妥佢

首要目標係不被捕，俾人拉左就咩都做唔到
理得啲狗點諗

兄弟爬山

遇到分化撚記得負皮同即刻block啊
想屌佢哋嘅記得用 不推post功能

洗唔洗等佢衝埋黎捉人先開始走呀

相信好多人同我一樣對於政府嘅態度仲有黑警嘅行為覺得好嬲，唔明點解我哋只不過係爭取屬於自己嘅嘢 但係俾人指責 比人話係暴徒。作為一個基督徒，我相信個嗰帶領以色列人出埃及，幫大衛用三粒石打贏巨人歌尼亞嘅神，今時今日仲係於我地同在，仲係會幫我地打贏惡勢力嘅神。
可能呢度唔多基督徒甚至有信仰嘅，但係當你哋覺得好疲倦好無助嘅時候可以試吓好簡單咁祈禱話 「天父，幫我。」我相信 佢一定唔會唔理你。

每當我覺得好嬲嘅時候 我都會用呢句去提醒自己 呢班咁樣欺壓我哋嘅人 一定會有報應。

頭幾次遊擊係咁，吸收經驗會進步

咁你係咪又要等出埋速龍防暴推進個陣先走阿，diu你宜家係8月你估好似六月咁咁好人放你走咩，因住隨時9放一堆催淚彈再配合速龍9捉落單義士，就算硬碰gear差距都系太大點打都輸，系咪又想犯分化散水黨既錯搞到上環義士送頭嫌送四十個頭少得滯，btw今日模式正常見到防暴狗散去地鐵站再商量戰術同部署個策略好成功幾乎無送頭咁濟，又能成功L9